突發! 達哥終於上水

不過算啦 我諗好多兄弟都好心淡

唔見子彈都唔出聲

依句嘢咁general唔敢講立場？

respect

希望警犬康復？

打和啦super!

呢d廢話邊個唔識打
收皮啦叫佢慢慢賺人仔啦你老母

咪都係冇提咩事，食撚屎啦達狗

收皮吧

達哥：
返個頭盔先，我話傷者呢，就即係所有受傷嘅人，下！就唔係指明邊一邊嘅傷者嘅，下！就係咁囉～
邊位生日呀～？

盲左? 傷者 同 牲畜 識唔識分

有聲

我諗大家最嬲既係佢一開始連覆述返件事嘅勇氣都冇... 你唔表態但係你講返件事出黎俾多d人認識件事, 大家就唔會好似宜家咁咁不滿

頂 硬兜mode on

達哥：咩硬兜，痴線，講事實硬咩兜啫

收皮啦 唔敢表態就縮返去啦

仲係兩邊都想討好
收皮啦

fb班所謂達粉究竟睇左幾多年達狗
平行時空？
達狗一路有講時事今次竟然乜都唔講
出個範文post又當粉筆字抹左佢？
haters？屌緊你達狗個人變質啊
fb班「真達粉」無撚腦？

仲話一直關注

天佑香港

啲人嘈咁耐佢都冇理到 都已經冇咩期望

耍官腔 食兩家茶禮
然後繼續賺中資錢

mod ban人講反送中又唔理
睇開就知一路都無ban過呢d野只會ban過長句字
之前話lag又淨係話我上傳數據無事，覺得人地特登叉撚住佢
根本聽佢講野態度已經變哂，都唔講d大既了。

對達哥黎講分分鐘抗爭者先係畜生

可以睇下ig 啲留言，屌柒佢佔多數

有錢使得鬼推磨不過講返宜家成街都係中資真係好痴線

睇達狗係為佢肯中立評事件
唔評都會提
究竟一路話人haters既係睇緊邊個「達哥」？

講邊件事又唔講，講邊面又唔講，講警察同示威者 的傷者唔得？咁樣唔夠中立？定係佢又有野顧忌。

我點知佢
只係知佢而家咁出文係再肉酸d咁解

FB IG po啲嘢一模一樣
呢啲嘢都係公關手段，求其hea打嘅嘢
但都整啲variety啊

由佢潛水再賣廣告cap水呢啲嘢睇得出
呢個人以前出賣backup佬呢啲小事已經不值一提
因為佢而家成個人嘅價值觀同埋理念已經唔係以前嗰個人嚟
或者至少唔係我哋認知嗰個人，而家呢個先係佢嘅本性
佢呢條友已經冇任何信用可言
佢都算近幾年最為利慾薰心嘅公眾人物實例

唔好意思 小弟才疏學淺

一直關注事件

希望傷者盡早康復

天佑香港

有邊句係有表態？
一直關注？d支持修例嘅廢老日日都睇新聞關注啦
早日康復係証明個人仲有少少良知 對受傷事民嘅關心慰問
天佑香港代表咩？
建制立場嘅天佑香港係修例之後香港會更’和諧’ 天佑’和諧’嘅香港
泛民立場就係反惡法 還香港人自由 天佑民主嘅香港

佢哩3句廢話拍得住689嘅語言藝術
好似表咗態 但睇真d同無講無分別
睇完得啖笑
真不愧為中文系嘅文科仔

係咪比黎鷹屌完呀？

一早講左真兄弟會明架啦
唔明嗰啲一定係假兄弟

收撚皮啦達狗

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

睇黎你地真係追左好耐達哥

垃圾 冇睇好耐

依個時勢走出嚟講呢啲令我作嘔

去完E3的達哥玩得開心嗎?

雖然唔表態又未算係十惡不赦, 但達哥已經唔係同路人
Unsubcribe, unfollow

近年有睇開佢台應該都知佢轉左企係高牆果邊好耐啦
你好耐冇睇？

咁快完咩e3

面目猙獰、相由心生

睇FB d 死忠又全部都係講咩
明嘅，在心中
兄弟乜乜乜

講句香港人加油你都唔撚敢, 兄你老味咩

笑撚死人咩達狗，宜家知大鑊走出黎想r番少少良知？睇左你兩年，宜家我見到你只感到反感，賣港地底泥我屌你老母呀

真係唔明 唔表明立場都算
提都唔提下件事
以前最多講完戴番幾次頭盔 而家變到自我審查

唔洗啦 收皮啦